收purpose tour staff hoodie

圖款 gildan no champion
size s

Taobao/ 官網
想買黃色個件

官網冇晒呢款

no la 公廁

著岩身唔好睇
有橙色

邊到買？

pish

其實gildan同champion有咩分別

Champion 質地好d

得件champion 無gildan